電腦白痴想收macbook

小弟係窮到核爆既學生，想好平咁收部macbook, 見到有人放1000~2000左右， 2010 至2012版，想問濟唔濟得過，同埋可唔可以買翻apple care之類既保險，感激不盡

【929行動】大家好，我地係Chinazi。

唔好。
咁舊嗰啲好快壞。

你不如畀多少少錢 三千蚊四千蚊有部acer華碩

要黎做咩

翻學打paper ,做project用，因為要自費所以真係無乜budget

點解一定要用macbook

文書野only iPad la...

打J

因為原本想收部notebook，見macbook耐用度高過window機，所以先想收部mb

你買二手點會耐用用

學生買部 chromebook 算啦, within budget 之餘仲要 config 要求唔高

唉，所以先想問有無apple care之類既野

自己整/ 做水魚

二千連windows laptop 都有難度啦
仲話耐用度。。。

win機都可以超耐用 例如Lenovo Thinkpad
macbook 近年質素耐用度差咗 呢個youtuber有講

一係on9一係想要apple logo威威

一係both

我有部mba 2012,如果今時今日要我俾2000出黎買呢部野我實唔制

濟唔過。

文書嘅話，唔好買apple啦

識發光㗎
利申 唔識

睇咗Budget未？

要唔要macbook air 2014 128gb?
啱啱換咗新機，有興趣嘅話平放比你

電子垃圾買鬼咩 去學校電腦房做啦
再唔係做半個月part time夠買部acer swift 3

專家二手推介
13 14年 model

去肥花/carousell 執部平平地既thinkpad

標題多左電腦2個字